為左影612，我跌壞左部D850

果日比龜逗，唔小心整跌左
唔好問我拎相，因為無，完

而家叫你去遊行定係影相呀大哥

我？你竟然問得出

講個笑話：單反好慳用 跌唔爛

樓豬係本民青系社運前鋒黎，平時玩膠屌本民青姐。話時話游B有無比龜捉?

我wor

無，佢好安全。如果比龜逗到直接暴動3-7碌。你見巴治奧都收斂左。
不過佢亦暗中幫大家，完。

岩呀，Nikon唔禁撞

班廢老logic 就係單反穩陣可靠
但跌唔爛你先驚

叫咗你唔好理條柒頭咖喱，做好自已文宣野先啦柒頭。

咁我從來活躍地區都係政事時事台
攝台無聊當消遣姐

其實可以當磚用

跌爛機，有冇跌爛咭？

你突破盲腸

又改名

又話遊行唔影相 屌你

互含okay?

你夠唔夠長？

咖哩好似好鐘意你

頂到去你胃都得
咪再提咖哩果個牙纖仔啦，兩日就交唔到貨

下次呢啲場合拎7d2啦